今時今日 五毛既定義係咩?

如題

講唔啱聽嘅嘢

比班on9睇唔順眼

樓主影射我時事台手足，五毛block

講事實出黎
唔岩佢地聽就係5毛

唔係cc台=五毛

想出呢種post洗白
咁就晒咗個ac
單機啦

講啲cctoy唔想聽到既野

鳩毛，腳毛，加拿大毛，鼻毛，眼眉毛

單乜撚野機
得你block咋

我CCTOY手足黎
只係跟唔切個5毛定義既更新

我係咪5毛先
講左先準block

要用腦上連登呀傻閪

要無條件付出
盲撐對自己方有利既野
自己人錯都要繼續撐
做唔到一律當五毛

屌你老母比人block 好痛呀

開埋啲post想呃閪屌

一入黎成堆睇唔到 知咩事啦🤣